/* Alert */
"Alert" = "警告";

/* Camera */
"Camera" = "相機";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* Click to load more */
"Click to load more" = "點擊加載更多";

/* Could Not Send Email */
"Could Not Send Email" = "無法發送Email";

/* Detail */
"Detail" = "詳情";

/* Failed */
"Failed" = "失敗";

/* Nick Name Clicked in YRJokeCell2.swift */
"Hi, I'm interest in your post in Whoop, that" = "Hi, I'm interest in your post in Whoop, that";

/* Nick Name Clicked */
"I'm interest in your post in Whoop, that " = "I'm interest in your post in Whoop, that";

/* Loading */
"Loading" = "更新";

/* Loading Conmpleted */
"Loading Completed" = "讀取完成";

/* Loading Failed */
"Loading Failed" = "讀取失敗";

/* My Favorite */
"My Favorite" = "我的圈子";

/* Nearby */
"Near By" = "附近的圈子";

/* Network error! */
"Network error!" = "Network error!";

/* No */
"No" = "不";

/* No Network Access */
"No Network Access" = "No Network Access";

/* No more Comments T_T */
"No more Comments T_T" = "No more Comments T_T";

/* OK */
"OK" = "好";

/* Opps
   Surprised to occurd */
"Opps" = "Opps";

/* Photo */
"Photo" = "照片";

/* Photo Library */
"Photo Library" = "相片圖庫";

/* Pull to Load More */
"Pull to Load More" = "下啦刷新";

/* Refresh Failed */
"Refresh Failed" = "重整失敗";

/* Refresh Success */
"Refresh Success" = "刷新成功";

/* release to refresh */
"Release to refresh" = "發布刷新";

/* Reloading */
"Reloading" = "更新";

/* Several */
"Replies" = "回應";

/* One Reply */
"Reply" = "回應";

/* Report */
"Report" = "檢舉";

/* Report success */
"Report success" = "檢舉成功";

/* Search your School */
"Search your School" = "搜尋學校";

/* Selected */
"Selected" = "選定";

/* The Content should not be empty */
"The Content should not be empty" = "不能留白，那就說點什麼吧！";

/* Length Error */
"The max count of photos can not be more than 6" = "照片最多只能上傳6張";

/* Checking Report */
"This post violate Unipub's regulation!" = "此帖違反Unipub的規範！";

/* Unknown */
"Unknown" = "";

/* Warning */
"WARNING" = "警告";

/* Write something */
"Write something" = "說點什麼好玩的";

/* Yes */
"Yes" = "是";

/* Not Emailed Response */
"Your device could not send e-mail.  Please check e-mail configuration and try again." = "你的裝置無法發送e-mail。請在檢查e-mail是否正確。";
"Back" = "返回";
"Settings" = "設置";
"Profile" = "關於我";
"New" = "最新";
"Favorite" = "收藏";
"Hot" = "最火";
"All Time Hot" = "歷史最火";
"Explore"="探索";
"Language Setting" = "語言設置";
//Setting Page
"Voting" = "投票";
"Left" = "左";
"Right" = "右";
"Language" = "語言";
"Privacy Policy" = "隱私與安全";
"Rules & Info" = "軟件條例與規範";
"Terms of Service" = "關於UniPub";
// Profile Page
"Profile" = "關於我";
"My Posts" = "我的信息";
"My Replies" = "我的回覆";
"Settings" = "設置";
// New Post page
"Post" = "信息";
"Back" = "返回";
"Email or Phone Number" = "電子郵件或電話";
//Likes Page
"Likes" = "讚";
"Write some comments" = "說點什麼好玩的";
